［突發有圖］邊位波台手足跌左身份證？

係咪你牙

樓豬弱智到連身份證都唔識分，攞呢張證俾差佬睇時俾差佬笑，慘

收埋你張證啦

樓主show自己張證出黎做乜鳩

2XB

樓主

原來樓主張身份証係貢既款

樓主好有勇氣